如果英國脫咗歐，歐盟會損失幾多空間？

答案係1GB

笑咗

其實幾好笑

5/10

Ok喎

要有d幽默感先會笑

唔明

其實幾好，起碼6/10

google

Great Britain

唔錯

低質